(台測)潛行兇間 幽靈車神

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台
得OKRU睇

1.唐姆·柯柏（Dominick "Dom" Cobb；李奧納多·狄卡皮歐飾）是一名「盜夢者」（extractor），與搭檔亞瑟（Arthur）利用潛意識進入別人夢境竊取商業機密。於一次任務中，柯柏與亞瑟入侵日本國際企業老闆齋藤（Saito）的夢境意識，但柯柏的已故妻子茉兒（Mal）於夢中出現使任務失敗。齋藤事後透露自己是有意讓他們潛入以考驗二人技術，並安排了一個任務予他們

2.火爆強尼(尼古拉斯·凱奇 飾)原本是一個摩托車特技演員，為了拯救他父親的生命，他將自己的靈魂出賣給惡魔梅菲斯特(彼得·方達 飾)，然而邪惡的勢力竟讓他走火入魔，化身為被詛咒的惡靈戰警，所到之處都引燃熊熊烈焰。而強尼漸漸開始學習控制自己的能力，將無法抑制的憤怒發洩在為非作歹的歹徒身上。但他情不自禁愛上了一個追逐他新聞的女記者(伊娃·曼德絲 飾)，卻因失去靈魂飽受痛楚折磨；而他又將如何對抗更大的惡魔勢力呢?

2 30AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野